{
  "id_query": "22723540",
  "total": 9456,
  "total_current": 200,
  "max_score": 19.42851,
  "origin_question": "trả trước 20% dc không",
  "hits": [
    {
      "score": 19.42851,
      "id": "22723540",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 20% dc không",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước 20% để mua trả góp sản phẩm chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 16.500004,
      "id": "22329110",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20 % dc ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1,66% của công ty tài chính FECredit ạ, mình có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp khoảng 978.000₫/tháng trong 9 tháng ạ, giấy tờ gồm 3 loại là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, còn rõ hình, rõ chữ)   Giấy Phép Lái Xe (hoặc Hộ Khẩu)   hóa đơn điện/nước/truyền hình cáp/internet 1 trong 2 tháng gần nhất trùng địa chỉ trong CMND (hoặc Hộ Khẩu) là được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.331469,
      "id": "22249410",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún gop ip 6 . Trả trước 20 % dc ko",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả trước 1.798.000₫ 20%Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ anh nhé. Anh sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này đó ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.084898,
      "id": "21879224",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước 20 hoặc 30% không vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ANh có thể trả trước 20-30%, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.904977,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.842926,
      "id": "28669743",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% đk kg",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này anh có thể trả trước 20%. Không biết anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không và muốn góp trong mấy tháng.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.5438795,
      "id": "22427780",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ! cho e hỏi tra góp trả trước  20%.. co dc trả góp 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ nếu như anh trả trước 20% thì chưa tham gia góp 0% được nha anh, anh có thể trả trước 50% được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.180839,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.981171,
      "id": "21200858",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp điện thoại iphone6 và em trả trước 20% có được không?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị trả trước 20% được ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.878969,
      "id": "28509122",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip 6 không trả trước và muốn góp 20 tháng vậy có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với mức góp của chị thì hiện chị chỉ có thể góp trong 18 tháng thôi vì đây là quy định của công ty tài chính tuy nhiên chị còn có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.844036,
      "id": "28817060",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả trước 20% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 1.398.000₫ (20%), trong 12 tháng, mỗi tháng là 658.500₫, lãi suất 2.68% FECredit nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.839987,
      "id": "22456185",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% có đk k vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Dạ anh có thể trả trước 20% được nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.308917,
      "id": "17683576",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% trong 6 tháng được k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ mình có thể trả trước 20% góp trong 6 tháng , mình có chứng minh hộ khẩu hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.2694,
      "id": "28255542",
      "field_search": "question",
      "question": "em có thể trả trước 20% được không ạ. em hiện còn đi học và 21 tuổi.  Nếu có người thân đại diện thì em có thể trả trước 20% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ trường hợp chị 21 tuổi thì đã có thể mua trả góp và trả trước 20% nha chị. chị vui lòng cho em xin thêm thông tin các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 11.254124,
      "id": "30459814",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp ip 6 32g trả trước 20% bên fe được 10ngay bay gio muon huy hop dong  va trả thăng co dc k",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Trường hợp này anh có thể huỷ hợp đồng mua trả góp đó ạ, anh vui lòng mang giấy tờ đến siêu thị gặp công ty tài chính để được hỗ trợ anh nhé. Nếu quá 14 ngày thì anh không thể huỷ hợp đồng đâu ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.236782,
      "id": "22258720",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính dùm e trả trước 20 % Trả 9 tháng lãi nhiêu zạ",
      "answer": "Chào anh Duy,Anh có thể cho em biểt giấy tờ anh đang có (CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, Hóa đơn điện ,..) và tuổi của anh để em tư vấn cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.168446,
      "id": "27534821",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6thang lai suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy đã có QTV phản hồi lại thắc mắc của anh rồi đấy ạ. Anh giúp em tải lại trang để xem nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.046812,
      "id": "26145980",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cứ phải 20-60tuổi mới trả góp dc",
      "answer": "Chào anh,Hiện có công ty FeCredit hỗ trợ gói lãi suất sinh viên cho khách hàng là sinh viên từ đủ 18 tuổi trở lên rồi đấy ạ, anh sẽ trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe/ Hộ khẩu ạ. Ngoài ra, giới hạn tuổi này là qui định của công ty tài chính ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.006287,
      "id": "22145180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32g k kia trả trước 20% hả QTV",
      "answer": "Chào chịChị có thể góp sản phẩm này với mức trả trước 20% nha chị, Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.860455,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.835133,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.700243,
      "id": "27305394",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi giờ e mún trả 20% trước đc hk ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh có thể cho em xin Thông tin độ tuổi, giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.6661415,
      "id": "28424229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả trước  20% góp 8 tháng được k z",
      "answer": "Chào anh, dạ, em xin tư vấn mình gói góp lãi suất  2.71% của FeCredit với mức trả trước 1.498.000₫(20%), trong 8 tháng góp mỗi tháng mình trả khoảng 968.500₫, mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) và có CMND   Bằng lái xe hoặc hộ khẩu để làm hồ sơ nha anh, nếu được anh có thể thông tin số điện thoại để em hỗ trợ mình làm hồ sơ online nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.606479,
      "id": "22439667",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua cái này mà đưa trước 20% được không!!.",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Anh mua góp máy trên gói trả trước 20% được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.456959,
      "id": "26142585",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh ngày 27/3.ngày mai e mới đủ 20 tuổi vậy e có mya trả góp dc không",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 19 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.398003,
      "id": "18693322",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt với blx. Muốn trả trước 20% có đc k",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Bằng lái xe ( và trên 20 tuổi ) thì anh trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) được anh nhé, anh sẽ góp trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, với lãi suất 3-5,5% của FeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.386872,
      "id": "25904273",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 0đong Dc k",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.1261215,
      "id": "26301200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g trả trước 20% được k.. và tra mỗi tháng bnhiu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của fecredit, trả trước 1.598.000₫ (20%), góp 1.316.000₫ (góp 6 tháng) ạ. khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có cmnd, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.116061,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.008844,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.002018,
      "id": "27644427",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 10% dc k ạ?/",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 669.000₫ (10%) được nha, mỗi tháng là 675.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.17% FECredit. Chị cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.971568,
      "id": "25189998",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mua có đc trả trc 20% không ? tôi muốn trả trc 20% trog vòng 8 tháng bên FE Credit",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB có trả trước 1.698.000₫ (20%) được chị nha. Chị sẽ trả góp mỗi tháng là 1.096.500₫ (góp 8 tháng), lãi suất 2.71% FECredit Chị cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.9614725,
      "id": "25636542",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp trẢ TRƯỚC 1TR DC k",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước khoảng 849.000₫ (10%) anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.883223,
      "id": "19247837",
      "field_search": "question",
      "question": "tra truoc 20% dc k ah",
      "answer": "Chào anhAnh trả trước 20% được tùy điều kiện của anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.868095,
      "id": "29192275",
      "field_search": "question",
      "question": "T 25t có cmnd, bằng lái xe. Trả góp trước 20% ntn z ad",
      "answer": "Thegioididong.com chào anh Phú, Hiện với thông tin mà anh đã cung cấp thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.7% của công ty tài chính FeCredit, anh góp trước 1.398.000₫ (20%) và góp mỗi tháng 1.152.500₫(6 tháng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.868095,
      "id": "28032931",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có gplx và cmnd muốn mua trả trước 20% có được k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và GPLX thì có thể trả trước 1.498.000₫ (20%) nha, mỗi tháng là 705.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.854034,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.781481,
      "id": "17664171",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giấy cmnd với gplx ,Trả trước 20% góp trong 6 tháng . Đc k ah ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất dao động từ 3-5,5% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 20%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.748027,
      "id": "22789308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trá trước 20% em đặt hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 20% đó anh ơi, nhưng mà trước tiên bên em tư vấn gói lãi suất trước anh nhé. Anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.698854,
      "id": "24074789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước 0đ không ạ?,Có trả trước 0đ không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm trên anh có thể trả trước 0đ ạ, tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.627946,
      "id": "27233471",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphone 6 trả trước 1tr dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện sản phẩm này không hỗ trợ trả trước tròn 1.000.000đ, anh có thể tham khảo mức trả trước 0đ hoặc 699.000₫ (10%) ạ. Nếu quan tâm anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, số giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp (3 đến 18 tháng) để em hỗ trợ anh tốt hơn ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.622894,
      "id": "19453010",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp trước 20% hoặc 30%  của cty HD saison đc k ạ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp anh muốn trả góp với Công ty tài chính HdSaison thì anh vui lòng đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.510487,
      "id": "19867317",
      "field_search": "question",
      "question": "sao hôm qua em đi mua trả góp mà làm hồ sơ không được là sao ạ.em sn 30/6/1997 em trả trước 20% mà k được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do bạn không đáp ứng đủ yêu cầu của công ty tài chính. Bạn có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.484333,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.464894,
      "id": "31040308",
      "field_search": "question",
      "question": "K trả trước trả góp trong  8 tháng  dc  k  a",
      "answer": "Chào anh Quang  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Góp hàng tháng 1.090.500₫ lãi suất 2.20%/tháng góp 8 tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.460897,
      "id": "30160265",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh ngày 20-1-1999 đủ tuổi trả góp không ad ạ.",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.435378,
      "id": "20067641",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx703908= 6.32 ghi.  Trả trước 10% được không và dc thì cần có những thủ tục gì",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh trả trước 10% (899.000₫) được nhé, anh cần có CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện , anh sẽ trả trong 12 tháng, mỗi tháng là 835.500₫, lãi suất 1.39% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.373629,
      "id": "22635106",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% trong 12 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME CREDIT với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.004.500₫ (góp 12 tháng), với các giấy tờ cmnd, hộ khẩu, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.284755,
      "id": "19420821",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đưa  trước 20% có được kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh vui lòng cho em biết chính xác ngày tháng năm sinh, giấy tờ anh đang có để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.264313,
      "id": "17929312",
      "field_search": "question",
      "question": "em chưa đủ 20 tuổi thì có mua trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, hiện bên em không hỗ trợ trả góp anh  nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi đó ạ, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi và có những giấy tờ liên quan đứng tên hồ sơ để tham gia trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.170292,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.1673155,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.165291,
      "id": "22159136",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmt và sổ hk thì có dc trả 20-30% vs cty home-credit k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫(20%) từ công ty Home Credit với lãi suất 3.3% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.492.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.14422,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.087211,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.053096,
      "id": "20976744",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay mình tra trước 20%dk k nhi",
      "answer": "Chào anh TuấnSản phẩm này có hỗ trợ trả trước 20% anh nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 20% và góp dần trong tối thiểu là 6 tháng anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 9.050499,
      "id": "20670656",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 trả trước 0% dc k",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ chị nha.  Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.992901,
      "id": "25969579",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước không đồng không vây",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh vui lòng cho em  biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.958322,
      "id": "18556314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi mik đủ 20 theo cmt r sao k đăng kí mua trả góp dc vậy...",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh đã đủ 20 tuổi theo chứng minh nhân dân, nhưng anh không thể trả góp được, có thể là anh không đủ giấy tờ chứng minh nhân dân, hộ khẩu/ bằng lái xe, hoặc vì hồ sơ của anh không đạt yêu cầu của công ty tài chính , anh vui lòng liên hệ trực tiếp công ty tài chính anh đang quan tâm để biết thêm chi tiết nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.915453,
      "id": "17558836",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả trc 20% k",
      "answer": "Chào anh Hòa,Sản phẩm có hỗ trợ trả trước 20% anh nhé, với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện sẽ được tham gia lãi suất thấp 1.39% nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.876749,
      "id": "17640150",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 20% dc k va thu tục nhu the nao",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ nếu mình có chứng minh bằng lái thì với giá hiện tại có thể trả trước 20% được anh nhéThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.876719,
      "id": "26882572",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp không cần trả trước không?",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp không đưa trước nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.861538,
      "id": "22095283",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,ip6 32gb trả trước ođ dc k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể trả trước 0đ được anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ), mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.861538,
      "id": "19325106",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G trả trước 1tr6 dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Lan Anh,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì không có mức trả trước 1.600.000đ ạ, chỉ có mức trả trước 10%(899.000₫) hoặc 20%(1.798.000₫) thôi chị. Không biết là chị muốn trả trước 10% hay 20% ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.810027,
      "id": "29617036",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả máy lại lỗ 20% chỉ thu tiền mà không có chứng từ gì",
      "answer": "Chào anh ! Dạ mong anh thông cảm giúp em nha, chính sách bên em đã quy định sẵn như vậy rồi ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.798834,
      "id": "17739620",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 6tr thì có dc lãi xuất là 0% k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nha! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.790344,
      "id": "26557964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp o%trả trước 20 %có dk giảm một triệu ko trả lời lời nhanh giúp e với",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi với gói lãi suất 0% anh phải đưa trước 30% khoảng 2.397.000đ và góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 971.500đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, khuyến mãi giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4) không áp dụng lãi suất 0% nha anh ơi, nếu anh mua lãi suất thường thì mới được ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.699642,
      "id": "31835068",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0%, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.699642,
      "id": "27646636",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% được không ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 30% khác nhau ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.689346,
      "id": "26330044",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd và shk E sinh ngày 3/4/1999 và e muốn trả góp iPhone 6 32gb e muốn trả trước 20%",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu trả trước khoảng 1.598.000₫ (20%) góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.445.000₫ góp với FeCredit ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.687523,
      "id": "28546095",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả trước được không ạ",
      "answer": "Dạ chào chịDạ được chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, giấy tờ chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,...) để bên em có thể hỗ trợ chị được tốt nhất chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.687523,
      "id": "26063434",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng được không",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.682999,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.667415,
      "id": "23158951",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 10% dc ko? góp 12t . mỗi tháng nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10%, góp trong 12 tháng với gói lãi suất thường 3-5.5% của HomeCredit, góp mỗi tháng 1.004.500₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.644136,
      "id": "31085990",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại không trả trước được không ah",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn không trả trước và góp mấy tháng ạ.Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.627515,
      "id": "22724386",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả truoc 20% là nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Trả trước 20% là 1.798.000₫ ạ, tùy vào thủ tục anh có sẽ được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản nhất là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (phải có thông tin của anh đầy đủ) nếu anh có thêm hóa đơn điện thì anh sẽ được hỗ trợ các gói lãi suất thấp hơn. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.610372,
      "id": "17661495",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có thể trả trước 50% vào trả góp trong 6 thág dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Minh,Anh có thể tham gia góp cho Iphone 6 32GB góp trong 6 tháng, trả trước 50% được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.609465,
      "id": "29784144",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trước 0đ mình đủ 20 tuổi còn hộ khẩu thì là bản phôto được chấp nhận k ạ? Vì mình là sinh viên nên không có sổ chính",
      "answer": "Chào chị, Dạ với Công ty tài chính FECREDIT thì hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng thì chấp nhận được chị nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tháng góp 6,8 ,9 hoặc  12  tháng . Dạ chị có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.596364,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.58995,
      "id": "22356931",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32gb . tra truoc 20% tra gop 12 thang dc ko ạ . và 1 thag la trả bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,66% của công ty tài chính FeCredit- trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp mỗi tháng 766.500₫ trong 12 tháng- để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điệnGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.582969,
      "id": "28921986",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjnh hoi, giá iphone 8+ bao nhiu..  Và mjnh mún trả góp trươc 20% thì co dc hk..  Mjnh trả trong vong 5 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị đang quan tâm đến sản phẩm Iphone 8 plus bản dung lượng bao nhiêu vậy ạ ? Và để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.560787,
      "id": "28814459",
      "field_search": "question",
      "question": "Đuaw trước 1 triệu còn trả góp 12 tháng dc k ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, với sản phẩm  iPhone 6 32GB nếu anh đưa trước 749.000₫ (10%) thì số tiền thanh toán hàng tháng khoảng 791.500₫(12 tháng) với lãi suất phẳng  2.68% của FECREDIT với CMND   Hộ Khẩu  anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.522559,
      "id": "29704015",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 1 tr  được  không  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ được ạ, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.77% của FeCredit trả trước khoảng 699.000₫ (10%) mỗi tháng khoảng 1.295.500₫(góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.440818,
      "id": "28019818",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp không trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Chị cần đủ tuổi từ 18 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của chị, số giấy tờ chị hiện có trong các giấy tờ trên và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.431575,
      "id": "23130077",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g..trả trước không đồng được không a",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả góp trả trước 0đ nha anh. Nếu anh đồng ý, anh vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ anh hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,.... bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.429842,
      "id": "25831633",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước khoảng 1tr được không ạ!",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể trả trước 849.000₫ (10%) đó ạ, chị vui lòng cho em biết độ tuổi. Hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.402502,
      "id": "21659285",
      "field_search": "question",
      "question": "mjnh có shk.gplx.cmnd thì mua em này trả trước 10% dc ko ban",
      "answer": "Chào anhVới những giấy tờ này thì anh chưa đủ điều kiện để góp trả trước 10% nha anh. Anh có thể chuẩn bị thêm hoá đơn điện không ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.388324,
      "id": "23276284",
      "field_search": "question",
      "question": "thegiogididong ơi, trường hợp mình muốn trả góp mà không trả trước có dc ko? giáy tờ tối thiểu phải có là gì? có được duyệt không? cảm ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Việc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên anh cứ thử xem sao ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.375024,
      "id": "28462810",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb mà trả trước 0d dc k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu thì mình có thể mua góp trả trước 0đ đó ạ. Nếu chị đủ điều kiện chị có thể thông tin lại số tháng muốn góp bên em tư vấn rõ hơn cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.344053,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "không có bằng lái xe có trả góp được không mình trả trước 70%",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh không có Bằng lái xe anh có thể dùng Hộ khẩu và CMND để mua trả góp nha anh, anh đưa trước 70% khoảng 5.943.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 520.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.337284,
      "id": "22979774",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone 6 có trả góp trả trước 0d không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% của FeCredit. Khi tham gia gói lãi suất  này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện đó ạ.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.335281,
      "id": "28482468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi gop k trả trước dc k ạ góp 6 tháng",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.332542,
      "id": "21454843",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua góp không  trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị muốn Iphone 6 32GB với mức trả trước 0đ, trả 1.798.000₫ / tháng và trả trong 6, lãi suất  2.25%  của công ty Fecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.)   hóa đơn điện. Nếu đồng ý với gói trả góp được tư vấn thì chị vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.319997,
      "id": "28008573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10-70% nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.302334,
      "id": "27231882",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị cho e. Em hỏi mua iphone 6 trả góp trả trước 1tr dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện sản phẩm này không hỗ trợ trả góp tròn 1.000.000đ, anh tham khảo gói góp trả trước 0đ hoặc 699.000₫ (10%) ạ. Nếu quan tâm sản phẩm mình vui lòng cung cấp thêm thông tin về độ tuổi, giấy tờ hiện có (CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe), số tiền muốn trả trước và số tháng muốn góp để bên em tư vấn cụ thể hơn gói góp cho mình ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.30032,
      "id": "26082677",
      "field_search": "question",
      "question": "Rồi em muốn trả trc 20% mà đó giờ chưa mua trả góp lần nào vậy giờ em muốn mua trả trc 20% góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị Hiện trước khi tư vấn gói lãi suất cho chị thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.291424,
      "id": "27483308",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi, mình có cmnd và hóa đơn điện ( cha đứng tên )  thì có dc trả góp 20% trả trog 4 or 6 thag dc k ạk. và chênh lệch với giá cũ bn",
      "answer": "Chào anh,Nếu chỉ có CMND và hóa đơn điện thì anh chưa mua trả góp được ạ. ANh có bằng lái xe hay hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.287592,
      "id": "29369570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình thây camera trước nó mờ mờ.mới mua hôm 20 /8",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.2743025,
      "id": "26061859",
      "field_search": "question",
      "question": "Với sản phẩm này thì mình có thể trả trước 500k dc ko",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm không có trả trước 500.000đ chị nhé. Hiện chị có thể trả trước 0đ hoặc thấp nhất là 799.000đ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.262808,
      "id": "30418455",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ được không",
      "answer": "Chào chị Hiền  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.262808,
      "id": "28277881",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi ..trả trước 10% được không ạk",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.259195,
      "id": "17635046",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp trả trước 50% của homecredit không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.241185,
      "id": "29209088",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không trả trước thì cần những gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,17% / 3,22% của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.223133,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.214153,
      "id": "18504098",
      "field_search": "question",
      "question": "trả  trước  0đ   sản  phầm  này hả  qtv ơi  có dc k a",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể trả trước 0đ cho sản phẩm này anh nha, Trả 1.003.000₫/1 tháng trong 12 tháng với Fecredit đó anh. Giấy tờ cần có là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện. Nếu anh có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.204427,
      "id": "21303636",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua tra góp.dc 20 ngay gio đôi tra lây ihon6 lụp  dc k",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua trả góp 1 máy ( Mới, có lãi suất ) được 20 ngày thì chị có thể đổi sang trả góp máy iPhone 6 Plus khác được nha. Với điều kiện khoản vay trên 2 Hợp đồng trả góp phải tương đương. Và giá của máy sau phải cao hơn Khoản vay của máy hiện tại chị nhé. Trường hợp này chị hãy đem bản Hợp đồng trả góp, bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.193963,
      "id": "21686995",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn gói nào mượn hơn ko cô cho e hỏi trả trước 20% nó rơi vào mấy triệu e rốt toán lắm",
      "answer": "Chào anh TuấnAnh trả trước 1.798.000₫ (20%) anh nhé. Anh tham khảo gói 1,66% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ (20%) góp mỗi tháng 978.000₫ (góp 9 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.193963,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.176271,
      "id": "25603224",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cho trả trước 0 đ không vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ. Không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ và muốn góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.176271,
      "id": "20667680",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau vô thấy trả trước 4trieu mấy không",
      "answer": "Chào anh Trọng,Tùy gói lãi suất có hỗ trợ góp trả trước khoảng khác nhau, anh có thể cho em thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện. Và số tiền muốn trả trước, em tư vấn anh cụ thể nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.168008,
      "id": "18562194",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy dc 4 hôm rồi giá lúc đó 9990 bjo mà bán có giảm 20% nhưng tính theo giá mua trước hay theo giá bây giờ vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh mua sản phẩm được 4 ngày muốn bán lại thì sẽ chịu phí 20% giá trị sản phẩm trên hóa đươn (theo giá bán khi anh mua). Để chính xác anh có thể mang theo bộ sản phẩm chuẩn đến siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra chính xác và hỗ trợ anh nha.Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.162466,
      "id": "26276597",
      "field_search": "question",
      "question": "E 29t co cmnd va bang lai xe. E muon mua tra gop voi lai suat 20% dc k qtv. Co the cho e tham khao goi lai suat 20% dc k a",
      "answer": "Chào anh Trí!Dạ không biết anh cần trả trước 20% hay lãi suất 20% ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.156906,
      "id": "30511822",
      "field_search": "question",
      "question": "Hái hoa giảm 20% cho trả góp 0% kh ?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc Mã giảm giá của chương trình này không sử dụng cho gói trả góp 0%, 1% anh nha nên anh có thể góp với lãi suất thường để được hỗ trợ ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.156906,
      "id": "24686010",
      "field_search": "question",
      "question": "20/6/1999 mua trả góp được k QTV",
      "answer": "Chào bạn Hiện nếu bạn là sinh viên thì bạn có thể tham gia gói lãi suất sinh viên với giấy tờ CMND, Bằng Lái Xe HOẶC Hộ Khẩu với khoản vay chỉ dưới 9 triệu bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ bạn có, mức trả trước, số tháng góp để mình tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.155039,
      "id": "26017943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp không trả trước thử tục sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ, mức trả trước và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.136535,
      "id": "28973945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua kèm the nho 16gb giam 20% dc giam den khi nao z",
      "answer": "Dạ chào anhHiện tại với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có chương trình ưu đãi giảm giá thẻ nhớ khi mua kèm điện thoại anh nhé, mong anh thông cảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.133859,
      "id": "31153506",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này mua trả góp trả trc 3 triệu dc không ad",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit. Anh sẽ trả trước 2.796.000₫ (40%), góp trong vòng 6 tháng và số tiền góp mỗi tháng là 730.500₫. Điều kiện là anh cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh làm hồ sơ online và mua hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.125123,
      "id": "23884909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 trả trước 40% và góp trong 4 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 40% trong 4 tháng, không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.12135,
      "id": "23677722",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ko trả trước dc ko chị... Lay xuất bao nhiêu z chị",
      "answer": "Chào anh.iPhone 6 32GB vẫn có hỗ trợ trả trước 0đ đó ạ, anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.118286,
      "id": "26085308",
      "field_search": "question",
      "question": "trả truoc 10% co dc gop 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không được anh nha. Với lãi xuất 0% anh sẽ phải trả trước 4.245.000₫ (50%) hoặc 2.547.000₫ (30%) đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.089211,
      "id": "18652127",
      "field_search": "question",
      "question": "Iph 6 32GB 8.990.000đ. có thể trã trước 20% không ạ. góp trong 12 tháng vậy mỗi tháng là góp bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anh Khoa,Với iPhone 6 32GB thì có hỗ trợ trả trước 20% giá máy đó anh! Tùy vào mỗi gói lãi suất mà có số tiền góp khác nhau, anh vui lòng cho em thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe để em hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.069863,
      "id": "24454878",
      "field_search": "question",
      "question": "6  32g co trả trước không đông k",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm Iphone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Không biết mình muốn trả trong vòng bao nhiêu tháng vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh kĩ hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.06782,
      "id": "25655144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có bằng lái xe và chứng minh nhân dân em trên 20 tuổi trả trước 30% gói trả góp nào ngắn hạn nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 2.547.000₫ (30%), trong 3 tháng là ngắn nhất nha, mỗi tháng là 2.285.000₫, lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.047776,
      "id": "26850896",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có bán trả góp trả trước 30% không vậy b",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bên mình có hỗ trợ mua trả góp trả trước 30% đó ạ, bạn có thể góp từ 3 đến 24 tháng, không biết bạn bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và bạn có thể trả góp trong mấy tháng để bên mình hỗ trợ cho bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.04685,
      "id": "21699121",
      "field_search": "question",
      "question": "gói 20% trả  trong 12 tháng thì sao ad ?",
      "answer": "Chào anh ,Để tham gia trả góp thì giấy tờ tối thiếu anh cần có là CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe (nếu có thêm hóa đơn điện thì sẽ được ưu đãi hơn) và điều kiện anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Không biết anh đủ giấy tờ trên không ạ anh có thể phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 8.030058,
      "id": "31979165",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1k3 được không v góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất  2.70%  của công ty Fe  Credit với  mức trả trước khoảng  1.398.000₫ (20%)  và góp mỗi tháng  822.500₫  trong vòng 9  tháng. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.02231,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.019516,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.002393,
      "id": "19469921",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua Tra góp 20%gop 9thag giấy tờ đây đủ dc k adm.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có đủ CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện và trên 20 tuổi thì bạn sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) được nhé, trong 9 tháng , mỗi tháng là 955.000₫, lãi suất 1.39% của FECredit. Nếu bạn quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên mình sẽ liên lạc hỗ trợ bạn làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.948876,
      "id": "17673547",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình đặt cọc trước 500.000d, mà mình muốn mua trả góp dc ko ạ? Phải trả trước bao nhiêu a? Phần còn lại trả góp trong bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị Hoa,Chị đặt cọc 500.000đ thì chị vẫn được mua góp nha. Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.939,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9375114,
      "id": "26942200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mua trả trước 1trieu có mua được không",
      "answer": "Chào anh ! Anh vui lòng trả trước 20% khoảng 1.398.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.152.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của FE Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.918127,
      "id": "22675874",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho en hỏi em muốn mua iPhone 6ko trả trước dc koa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9015045,
      "id": "24623413",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 20% và trả trong vòng 10 tháng đc k vậy ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.8860874,
      "id": "23890190",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 1 lúc 2 máy dc không qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp 2 máy 1 lần được ạ. Để cơ hội duyệt hồ sơ cao hơn thì anh nên chọn góp với 2 công ty tài chính khác nhau nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8635254,
      "id": "27940103",
      "field_search": "question",
      "question": "E sn  1998  .   Trả  trước  1.5tr.    Có  thể  trả  góp  được  không  ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh sinh năm 1998 đủ 20 tuổi theo Ngày/Tháng/Năm, thì anh có thể trả trước 1.498.000₫ (20%) nha, mỗi tháng là 705.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8592634,
      "id": "29202538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 mới. Em trả trước 20% và đóng trong 6 tháng. Vậy mỗi tháng e đóng bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Hảo,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) hoặc hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ), có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 1.398.000₫ (20%). Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.152.500đ với lãi xuất 2.77% của FeCredit chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8424506,
      "id": "20043218",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại TGDD tại cầu quang trung cần thơ có bán trả góp 20% iphone 6 32G không vậy ad?",
      "answer": "Chào anh Tuấn AnhHiện có hàng tại nhiều siêu thị ở Q.Ninh Kiều, TP.Cần Thơ nên anh mua trả góp được ạ. ANh tham khảo gói 1,39% của công ty FeCredit ,trả trước 20% góp 9 tháng mỗi tháng 955.000₫ với CMND   Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.8385773,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8243704,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.804554,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp trước 0đ có được không Ad!",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7901416,
      "id": "17603418",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt cọc 500.000 vậy có cần trả trước không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình gói trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.784728,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7812977,
      "id": "17613469",
      "field_search": "question",
      "question": "chưa đủ 20 tuổi trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ 19 tuổi có thể góp với HD Saison mình ghé siêu thị gần nhất để được hỗ trợ góp với công ty tài chính này ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.77275,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.76575,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7542453,
      "id": "22358432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp, trả trước 0đ có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Việt,Dạ anh có thể tham gia góp trả trước 0đ cho Điện thoại iPhone 6 32GB được nha anh, nếu như anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.750987,
      "id": "20013304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%. Có cnnd, blx. Hộ khẩu công chứng có góp dc k",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi thì chỉ cần có CMND, bằng lái xe là mua góp được rồi nha anh! Anh trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp 6,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.740596,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7133408,
      "id": "21919978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp, mình trả trước 20% rồi thì khi nào mới bắt đầu đóng tiền trả góp hàng tháng (Trong cùng tháng mua hàng hay bắt đầu từ tháng kế tiếp)?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này ngày đóng tiền sẽ do công ty tài chính quy định bạn nhé. Nhân viên sẽ báo ngày đóng tiền cho bạn nên bạn có thể yên tâm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7123,
      "id": "23309621",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có trả góp trước 0% không ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% của công ty HomeCredit nhưng góp với giá gốc anh nha , còn giá khuyến mãi trên web thì anh góp có lãi suất ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7070217,
      "id": "21311286",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa đủ 20 tuổi có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh SơnAnh tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6936154,
      "id": "21909572",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mình trả trước 3 triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể trả góp sản phẩm với khoảng trên được ạ, anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6936154,
      "id": "17626273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 0 đồng không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Anh có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.687784,
      "id": "24868289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua iphone6 32gb trả góp không trả trước được ko chị",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua trả góp không trả trước vẫn được anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.674478,
      "id": "18644008",
      "field_search": "question",
      "question": "Em không đủ 20t thì có mua trả góp dc kh",
      "answer": "Chào anh, Anh chưa đủ 20t thì anh chưa thể mua góp được anh nha , anh có thể nhờ người Thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp anh vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.674478,
      "id": "17657968",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trong 3 thág có dc. Không ạ",
      "answer": "Chào anh Minh,Hiện chưa có có công ty tài chính nào góp trong 3 tháng cả nha anh, tuy nhiên anh có thể tham gia góp trong 6 tháng sau đó khi có đủ điều kiện anh có thể thanh lý hợp đồng cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6700525,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.657076,
      "id": "26737730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn không trả trước và góp 8 tháng có được không",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua không trả trước sản phẩm và góp 1.090.500₫ (góp 8 tháng) qua công ty tài chính FE Credit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) sổ hộ khẩu(có tên mình) và hóa đơn điện, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6371403,
      "id": "22138264",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 40%. Góp 6 tháng Nếu đang góp e muốn trả hết luôn thì có dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Giỏi,Anh yên tâm là trong quá trình góp, anh có thể thanh lý hợp đồng góp sớm khi có khả năng bình thường nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6125674,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.612157,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5913687,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5781574,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5781574,
      "id": "19872993",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có bán trả góp không ạ?  Và phải trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Tùng iPhone 6 32GB có bán trả góp ạ. Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.573354,
      "id": "20541637",
      "field_search": "question",
      "question": "Kg đưa trước lãi suất sau 12thág và đưa trước 20%  lãi suất sau 12 thág là bao nhiêu vậy a kiệt.",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất chi tiết nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.56314,
      "id": "27532513",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10 %dc HK a và góp 12 tháng mỗi tháng bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì anh khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 708.000₫ (góp 12 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5611415,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.519254,
      "id": "22237183",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt trước khoản 15 lấy dc k",
      "answer": "Chào anh, Dạ em rất tiếc, bên em giữ được trong 72h thôi ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.514988,
      "id": "31015708",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trước 2tr và trả trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  2.097.000₫ (30%), số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  745.500₫(8 tháng), lãi suất phẳng  1.94% của HOMECREDIT với CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.5130014,
      "id": "21905917",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có chứng minh với bằng lái xe z e có được trả góp 20% trong vòng 6 tháng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3.3% của công ty FECredit với trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%) và trả khoảng 1.519.500₫ (góp 6 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.507707,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp kiểu trả trước 0đ không vậy AD, và thủ tục như nào.",
      "answer": "Chào anh Huy,Mình có thể tham gia góp trả trước 0đ ạ, cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4995165,
      "id": "31090225",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp dien thoại không trả trước được khong ah",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4995165,
      "id": "19987249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả trước 30% có phải chịu lãi suất không ak",
      "answer": "Chào chị, Vói sản phẩm này chị mua góp có lãi suất chị nha , sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}